[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

是咁的，我有位親友係強制檢測大廈名單住戶，
但佢同埋同座其他街坊都發現自己棟樓根本唔符合「強制檢測」資格。

第一日公佈強制檢測即晚剔走屯門康利中心，第二日剔走多三座大廈，
可想而知呢個名單再有出錯都唔出奇，所以我專登嘗試fc左條名單有咩確診個案

強制檢測名單追蹤調查

結果發現有3至8座大廈都好可能係被錯誤列入名單
希望大家可以幫手推呢個post推到俾各大傳媒同相關居民/區議員見到
以下講講我懷疑出錯嘅幾座大廈：

1. 香港九龍油麻地吳松街 93-103 號德利樓
12/17 #7861 , #7864 , #7898 公佈確診
以上三宗個案都係被標示為「與本地個案有流行病學關連」
全部屬於Otto e Mezzo 8½ Bombana群組

2. 香港九龍深水埗保安道 380 號蘇屋邨櫻桃樓
12/13 #7489 公佈確診(現已出院) 屬「本地個案」(即係源頭不明)
12/16 #7724 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
(根據區議員資料，#7724 疑為 #7489 密切接觸者，現已出院)
12/28 #8637 公佈確診，屬「本地個案」
備註[2] (碌落去就知道備註講緊乜)

3. 香港九龍觀塘啟業道 18 號啓業邨啓賢樓
12/25 #8473 公佈確診 12/26 #8532 公佈確診
12/28 #8635 公佈確診 12/29 #8697 公佈確診
全部為有源頭個案，唔符合12/30 針對源頭不明個案新準則
但有可能符合較早前12/10 「一大廈有四單位不相識確診須強檢」準則

4. 香港九龍觀塘順安道 9 號順天邨天權樓
12/15 #7671 公佈確診，屬「本地個案」
12/17 #7850 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
根據區議員資料，#7671與#7850居住同一單位。
12/26 #8540 確診，被列入聯合醫院群組，已死亡
12/16 晚 因氣促入住聯合醫院懷安科及急症內科病房，其情況持續惡化，
12/26 公佈確診， 12/28 凌晨 1 時 19 分離世。
#8540 明顯係入到聯合先被傳染，期間都冇返過屋企
而聯合個超級傳播者都已經搵到出嚟 (#8376 屬「本地個案」)
如果以上資料全部屬實，即係只有一個單位出事，唔符合12/30 針對源頭不明個案新準則

5. 香港柴灣峰霞道 4 號峰華邨秀峰樓
12/17 #7823 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
12/18 #7914 公佈確診，屬「本地個案」
12/24 #8395 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
衛生防護中心曾經喺 12/20 更改 #7823 , #7914 分類
呢三單因為有改過資料，當區議員Facebook資料唔多，有待查證

6. 香港新界大埔安慈路 4 號昌運中心華昌閣
12/16 #7751 公佈確診，屬「本地個案」
12/18 #7954 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
備註[2]

7. 香港新界沙田美田路 32 號美城苑貴城閣
12/15 #7654 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
12/18 #7953 , #7955 公佈確診
前者係「與本地個案有流行病學關連」；後者係「本地個案」
根據區議員資料，#7953 , #7955 係夫婦
備註[2]

8. 香港新界葵涌荔景山路 274 號華豐園
12/15 #7635 公佈確診，屬「本地個案」
12/18 #7938 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
12/28 > #8633 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
#8633 係聯合醫院職員，已被列入聯合醫院群組
備註[2]

強制檢測標準 如果有錯麻煩幫手指正
12/10 「一大廈有四單位不相識確診須強檢」
// 如果大廈有4個不相識的單位有確診個案，就要強制檢測，但亦要看情況，包括環境污染及風險評估等，因此並非硬指標 //
12/30 針對源頭不明個案新準則
// 大廈兩周內有兩個單位有確診、其中最少一個單位屬源頭不明，全幢大廈居民要強制檢測 //
(即係如果兩個單位都係有源頭，就唔屬於強制檢測範圍)
其他 // 個龍門任佢搬//

備註

資料來源
武漢肺炎民間資訊

武漢肺炎個案的最新情況 (截至 2020 年 12 月 31 日) - 衞生署衞生防護中心

各區區議員(Google Docs同民間資訊都有link)

懇求各位幫忙推推呢個Post
我哋唔可以任得個政府鳩噏當秘笈，係唔係都迫人去驗，勞民傷財！

幫下其他香港人手，除左正負評之外推一下呀

如果有康利中心/翠林邨安林樓/青華苑華欣閣/曉麗苑曉星閣 嘅街坊睇到，
幫幫手推下又好share出去都好

全香港仲有起碼3-8座大廈嘅同路人疑似俾衞生署屈緊佢哋做強制檢測
希望爭啲要做嘅你哋都一齊關注下

推
垃鳩圾政府

幾時先到呢幾座大廈唔使強制檢測

咁大件事冇人講
我唔會問點解冇人講
我會開post推呢件事
冇人講咪我講囉

多謝你

push

幫推

多謝推post巴打絲打陸續進場

希望仲嚟得切幫到人

推，擺明屈DNA 啦，檢你老母測咩

越少人要檢測越好
無辜市民一個都嫌多

一日最衰都係衞生署都係香港政府做得差
人哋台灣咪有樣睇點先係正確抗疫

Pishhhh

我唔知有幾大機會改變到條名單
但如果乜都唔做，因為唔係自己要檢就當冇事，我做唔到
既然有先例，我姑且相信仍然有機會

咁只有片面資料時，安全計加入強制檢測名單，到夠資料證實唔需要而剔除，我覺得呢個做法可取喎，安全要緊呀

死人唔封關，捉人聚會/唔帶口罩就用黎針反對派，咁咪爆爆爆囉

所以我整理咗半日資料，希望區議員同市民關注件事，傳媒又報埋一份，一齊迫衞生署拿拿林查清楚有冇出錯，將個名單改返正確
依家成日好多嘢都唔公佈清楚，市民可以做嘅就係自己fc自己推件事，迫個政府交代清楚

好多謝大家幫手推
好人一生平安

2021年大家共同願望都係想唔使再戴口罩

區議員幫下眼啦

Push

推

Push
Push

知道好多區議員都仆心仆命幫緊香港人幫緊街坊

但除咗教大家點去檢測之外 可唔可以都睇下係唔係真係要強制檢測先

係咪讀又又又又又又又又又又

我自己就都係讀「又又又又」

WFC

所謂大廈強制檢測，只係全民強制檢測同門禁既試水溫版
實際政府連棟大廈住左幾多人都唔撚清楚，強條毛咩

私樓就係
公屋有名冊其實搵到係爭在相關部門有冇咁醒目記得搵

利申: 自己住嗰度喺之前3波試過派樽
係有名冊剔返邊個有冇拎/交返口水

有親戚個親戚個親戚個親戚人住你列出黎果8座其中一座，非公屋
佢話只係係體育館set左個booth叫果座d人去驗
除非又搵黑警封大堂門口，無sms唔比入 (但我唔知私樓點做)
否則佢根本唔會知住係大廈入面既人係咪驗曬，亦唔會知進入大廈既係住客定訪客

好難講
上次乙明邨試過一次封樓一日
應該唔多人會較飛

乙明邨係公屋，住客都係租客

私樓你封左唔比我返自己物業??

不過共慘黨係乜都做得出既

麗晶咪試過擅自改密碼唔俾住戶返去

個post終於入熱門多謝大家
我食少少嘢再返嚟推推佢

其他post手足見諒
一個post我只會貼一次link我有認住邊d post留過言

樓主咁有心check 晒

有心機推

dklm

多謝幫手推

真係入咗嚟推

好人一生平安

推
chp 最閪就係唔出聲偷改

絕對唔可以俾個衞生署矇混過關

屌你老母廢到記個大廈名都可以搞錯
垃圾政府

tui

個武肺發生咗差唔多一年
政府資訊仲係極之混亂

衞生署經常出錯

睇咗啦

又見到你啦豪仔

好人一生平安

衛生署班賤種死全家

叫佢地用水喉水咪唔洗煩

。

個樽有表格要寫返自己資料用水喉水要捉係一定捉到

件事唔應該係叫大家自己做好防疫做檢測 自己用水喉水交功課
而係衞生署有錯就要查 查清楚真係錯就要認 就要剔走呢啲大廈

咁用普通口水，當然呢啲唔關事嘅大廈一定要剔走，如果唔係啲居民會好煩

冇錯呀
有啲大廈真係老人區
咁多長者去做檢測勞民傷財之餘
無端端又出街又增加風險

唔好見到真人比較好，見到通常都係有確診⋯唔少街坊都話唔好出現

我唔係你區或者附近
facebook睇其他議員post見到你機會應該大點

不嬲都靚仔

全香港仲有起碼3-8座大廈嘅同路人疑似俾衞生署屈緊佢哋做強制檢測
唔使檢嘅，爭啲要檢嘅，都一齊關注下

錯一棟都嫌多
衞生署有錯就要check
check咗係錯就要改

岩

我係住係一座你地講話有機會入錯強制名單嘅大廈，我都唔想驗，但佢寄信又話唔check就會罰25000同坐六個月，我真係屌佢老母，有咩可以做

如果你認同我提出嘅疑點
記得幫手send呢個post出去屋邨/屋苑group
send埋俾你區議員叫佢幫幫手

Btw 願聞其詳
巴打意思係衞生署寄埋信寫明叫你一家要去驗???

咁佢又冇指名道姓話要驗，係屋企客戶服務處send黎，講一啲須接受強制人士須知，當中有講到唔驗會有咩後果姐

好的 謝謝你

好人一生平安
希望巴打一家有冇驗點驗都好 都唔好中招

無人講就我講

A

抖抖先聽日會返嚟再推
直到衞生署正視問題為止

推多一下

Pish

pushhhhhh

多謝大家咁晏仲push

+1

應該搵政府有咩係唔出錯
上頭淨係擦鞋hea做，公務員都係等收工，個個專業資格但係冇人專業工作

其實佢係突撚登

唔可以俾佢習非成是

依家班仆街都打橫黎 香港人又逆來順受 有撚用咩

我仍然相信
香港唔係個個都可以任得個政府當香港人係狗咁撚
總好過乜都唔做

你有冇交？

lm

起身睇，仲未見到有進一步消息

繼續推啊

push push push

多謝大家繼續推

個政府真係廢到仆街
仲要咁多冇官要問責
而家做錯野好似奉旨咁

所以唔可以再任得佢哋舞

推推佢啊

繼續推

多謝幫推

交咗樣本樽接近48小時
到依家都未有短信通知
搞到我唔敢落街

你個樽/袋埋份form 係咪有barcode/qr code?

係，但係冇影底

正常有code嘅佢係會出sms

如果唔係住類似彩雲呢啲咁多單
其實真係唔使咁驚
出入都搵支噴霧噴下啲掣 或者用紙巾撳 唔好周圍摸就得

多謝

幫下俾人屈檢測嘅香港人啊

未拎晒dna 都唔洗開返

剔得走4座樓 未必冇轉機嘅

好快全港所有大廈都要做 咁就拎到大部份香港人既DNA

推呀

up

今日有3座樓新上榜，Check緊係咪又俾衞生署老屈
一陣再update大家

深水埗福華街華寶樓
元朗水邊圍村泉水樓
日出康城領凱9座(左翼)

屌佢老味呃dna

本身逼人驗先番到屋企都係一種錯

初步睇，華寶樓應該真係要驗
另外兩座要再睇

樓主繼續check下今日個三棟

再推

Google Docs 一表睇晒強制檢測名單真相

今日新上榜3座 調查緊

樓主真係好有心 幫手推

提返 #1 有Google Docs 一個表睇晒
//
另外今日新上榜3座樓，Check緊
一陣再update大家

深水埗福華街華寶樓
元朗水邊圍村泉水樓
日出康城領凱9座(左翼)

Google Docs 一表睇晒強制檢測名單真相

佢無得輸㗎
講一句大廈污水樣本呈陽性就通殺晒啦

唔小心用咗不推文回覆 自膠再推

Day 1 都知佢彈出彈入
但佢自己定咗龍門 就要迫佢射返中個龍門

推推推

港共借啲意係咪都強制收集DNA

有冇人搵到華寶樓同領凱個確診編號

仆街垃圾港共

深水埗福華街5-7號華寶樓
12/28 #8658 公佈確診，屬「本地個案」(即係源頭不明)
12/31 #8842 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
以上兩人同住
01/01 #8849 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
01/02 #8900 公佈確診，屬「本地個案」
01/02 #8912 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」

元朗媽廟路17號水邊圍邨泉水樓
12/29 #8684 及 #8690 公佈確診
以上兩宗同住，同屬「與本地個案有流行病學關連」
01/02 #8902 公佈確診，屬「本地個案」

西貢康城路1號日出康城領凱Almond Blossom (9座-左翼)
12/27 #8581, #8582, #8588 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
12/28 #8627 公佈確診，屬「與本地個案有流行病學關連」
以上四人同住
01/02 #8913 公佈確診，屬「本地個案」

由現有嘅衞生署同區議員資料睇
今日呢三單都係真正符合強制檢測準則
各位香港人保重

我會繼續每日mon住有冇老屈檢測

Google Docs 一表睇晒強制檢測名單真相

由現有嘅衞生署同區議員資料睇
今日呢三單都係真正符合強制檢測準則

Google Docs 一表睇晒強制檢測名單真相

我會繼續每日mon住有冇老屈檢測
各位香港人保重

推推

唔好唔記得仲有3-8座樓俾衞生署老屈緊

俾人老屈嘅大廈可以睇下有咩往事搞到俾支共target

又又又拙

介唔介意有人過嚟吹水 推po

嚟呀嚟呀 吹啦

唔該哂

依度開台

Noted with thanks

做實事

多謝各位手足

P

開台

主席

幾時做左主席

睇錯人

飲水

隔籬post有巴打問咗個好問題

12/29
// 衞生防護中心傳染病處主任張竹君：「譬如兩個單位都各自有源頭，即如公司有源頭，另外一個是有家庭群組，這些就不屬於我們想做測試的範圍。但如果其中一個有源頭，另一個沒有源頭，我們都會包括。我們仍點算有多少(大廈)，可能有數十個左右。」 //

不過見呢幾日正苦用字全部變晒「無關連確診個案」
仆街政府係咪又借啲椅偷天換日
記者朋友可唔可以都關注一下呢個問題

有閃電了

班垃圾係唔係excel都唔識用

唔夠人手核對？做錯？定特登？

特登啦

又無咗閃電

飲水未

包子

豬豬

幫手推

油油做咩喊

我成日都遲

無事多相見

如果

好返晒未

熱門咗

飲咗

樓豬打殘體字「双」無人屌？

你幫手開台已經好好

平時call人前有咩搞

連登有愛

我做得咁差

冇 搵唔到台

多謝你呀

又双叒叕 好難明咩?

肥榮不了

呢個問題我都諗咗好耐双係咪異體字
見日本都係用双

日本有部分字同殘體一模一樣
但佢哋會叫呢啲做日本新體字

幫你推post
分分鐘下一幢輪到我哋

多謝幫推

諗緊大家會唔會快得太交關 快到聽日我未起身已經可以開(2)

點都好 多謝白花油巴打 多謝各位推po師

多謝你俾我喺度開台

我愛mk白

PES綠

泰泰

想知封左係咪只可以同佢地指定既公司去檢疫
冇得出去?

廁...新年平安快樂

你都係

小稱....新年快樂

p

寶寶新年快樂平安

好耐之前都有人估過會用疫情做藉口強制攞曬啲dna搞健康鹿, 係估唔到任佢set規矩都仲要搬曬龍門咁難睇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

好肚餓

都好難快樂，祝大家可以平安咁渡過呢年

你都要飲水

食宵夜

咁如果早過1956年出現（見wiki話殘體係呢個年份開始用），係咪就屬於異體字而非殘體？

已經準備好

肉地紅寶豬

睇嚟將會更風高浪急，大家要萬事小心 平平安安

你都要呀

你飲先

飲緊

呢個真，要平安咁渡過都變到好奢侈

想改名做平安包

叉燒平安包

而家飲

食咩

撈麵

受檢人士可選擇以下檢測途徑：

（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象（如適用））；
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（）；
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局（醫管局）47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，）；
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測；
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（）；或
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

平安包係咪齋嚟

快

印尼撈麵

知道

好似唔係

應該係，嗰排淨係有齋賣

咁唔要得叉燒，好似有啲唔尊重

大隻.....

咁有得出去 同指定時間番仲叫唔叫封
雖然佢點都影響到
但真係亂尻咁黎

今日飲咗杯珍珠黑糖薑茶

嘩唔講真係唔知咁樣出錯法push

素叉燒

天氣凍飲都幾正
我今日飲咗宇治抹茶紅豆奶

我飲過好飲 ，分層抹茶都好飲

咁算

乖

好耐冇食

平安叉燒包

呢個配搭冇得輸

是，真係好好飲

唔使改走叉燒

好食

有啲掛住個味

豬豬呢？
佢仲未話我知佢今日緊咗咩包

深夜又講食物

係

你真係改咗依個名

唔知
可能瞓咗

大家要平安

咕

包

食完未

食埋半碗菠蘿炒飯

外賣

唔係我老母個家姐煮的

咁勁

佢煮野勁既

大家推Post推得好勁
恐防起身見到爆1001，開定個(2)備用先

[求推] 衞生署強制檢測名單又双叒叕有錯? (2)

應該唔會過

檢測都係睇下有無病毒，咁其實有無方法留病毒唔留dna?對住支棒吹幾下得唔得

我係咪俾人遺忘咗

咁早起身

油油

熊巴
其實仲係張床上面

再瞓哈哈

已經再瞓再醒
我怕今晚瞓唔着

咁慘豬咩，咁起身食個靚早餐啦

個被竇好舒服
唔想郁

借D易攞多幾棟DNA

係咪要送到床邊喂先食咁懶

我唔係病人

今時今日記者仲找政府錯處會唔會俾人用國安法拉

我離開張床先

莫須有

日本人用咪叫異體
大陸人用咪叫殘體

個禮物收埋啲膠

冇

熊熊

油唔侵我

咩事

我有call你

油b

邊個叫我

我冇錯

天狼巴
蕉～

蕉～

叉b？

呀

平安叉b

推
不如大家都check下仲有其他大廈同樣情況

改咗名？
怕認錯人

是，想新一年大家平平安安

hope so

2020年，法庭上的記憶與情感——抵抗遺忘的往往是細碎

主席有冇睇呢個，睇完好唏噓

衞生署

油油做咩

未，今晚返去睇

不知所謂！居然有強制檢測大廈聽日到期，但今日先有檢測站

提返，檢測站多數都係中資背景公司開，呢間「香港分子病理檢驗中心」係咩背景，立場已經調查得一清二楚：

整返好最底條link

大隻做咩

連登自己加空格係想點

應該搞掂了

推呢個……

冇嘢

咁我繼續做嘢

加油

真

主席 對唔住

算啦

主席大人有大量㗎
請主席食應該會冇事

推一下

張竹君指，新增須強制檢測的大廈新增2幢，分別是元洲邨元盛樓及翠林邨輝林樓，其中前者有2個單位共4人中招，後者2單位各有1人染疫。

密切監察衞生署有冇老屈香港人做檢測

Google Docs 一表睇晒強制檢測名單真相

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

真係
主席請你食

如果真係唔想洗錢去私人驗
簡邊個方法最好？

係咪 Vlookup 條式錯左

會唔會第五個好啲？

Pushh

張竹君：強制檢測人士交「假樣本」或需負法律責任

想知強制檢測大廈 d popp會唔會入屋檢查有冇人匿埋床下底、櫃內

因為上次見乙明邨逐戶check

利申呢個post絕對冇教過人交水喉水

照計唔得，冇搜查令入乜撚嘢屋
公屋之所以可以逐戶check係因為全部係租戶
房署房協有晒租戶名冊，知道晒每一戶有咩人住，可以逐家逐戶對返邊個有冇做檢測

今日兩座樓新上榜，元州邨元盛樓、翠林邨輝林樓
checked 係符合強制檢測資格希望兩座樓嘅香港人都平平安安

即使聽日就係40座樓強制檢測期結束嘅日子
但呢個post仍然會繼續監察衞生署名單
直到冇大廈要再強制檢測為止

即使聽日就係40座樓強制檢測期結束嘅日子
但呢個post仍然會繼續監察衞生署名單
直到冇大廈要再強制檢測為止

唔係好明可唔可以講多少少?

見到新聞話有承辦商甩底無為深水埗區服務
原來嘅採樣係由邊間承辦商負責 ？ 定係之前係政府甩底無安排過？

中資公司就全部係雞係公廁
但係安排得就要做，最後一兩日先嚟開檢測站，開嚟把撚

要收集市民DNA都做好少少呀

推到1001

Bye bye

bye bye

【政府大烏龍‼️華豐園無須強制檢測‼️】
上星期政府要求華豐園進行強制檢測後，部分街坊以及華豐園管理處都有問我哋，事關編號7635以及7938嘅一對年老夫婦似乎唔係居住於華豐園，而管理處都話無見過有人被接走。我哋上星期再睇，編號7635個案活動範圍亦都係喺觀塘區為多，於是我哋上星期四向衞生防護中心再要求確認呢兩個個案係唔係住喺葵涌華豐園。
‼️今日我哋終於收到防護中心確認，7635以及7938實際居住於觀塘華峰園🤦‍♂️，而唔係葵涌華豐園，換言之擺咗個大烏龍，仲因為咁搞到華豐園全棟樓街坊無辜要列入強制檢測名單😔我哋已要求防護中心盡快確認，係唔係會將華豐園剔出強制檢測大廈名單外。而至於早前亦確診嘅8633號32歲女士（屬聯合醫院2D病房群組 ) 就獲確認真係住喺葵涌華豐園。
我會繼續跟進呢個情況，亦都會要求政府往後喺搞呢啲朝令夕改勞民傷財嘅要求前，先搞清楚到底有無出錯。連同葵涌華豐園，早前都已經有大廈因為出錯而剔出強制檢測名單🤥
另外，提提大家，華荔邨賞荔樓及荔欣苑A座嘅強制檢測要求今日到期，未檢測嘅街坊記得今日內要去做啦🙂
-
#荔欣苑 | #華荔邨 | #荔灣花園
#華豐園 | #樂園 | #鍾山臺| #九華徑
張鈞翹
葵青區議員（荔華選區）
📥 steveckk.office@gmail.com
☎️ 3153 5381 / 5912 3700
👨‍💻 華荔邨喜荔樓7樓平台704室

DLLM又錯
次次做呢啲同名屋苑都係咁撚唔小心

今日要返工
夜少少會再跟進Update google docs資料

強制檢測係人禍
大廈名單成日錯

跟本大把人無視強制檢疫

其實未必係烏龍, 係特登
愈整愈多最後強迫全香港全民檢測

證明呢個post監察強制檢測名單係有幾重要

巴打好有心
再幫你推多次

今日冇新大廈上榜要強制檢測
但我呢個post會持續監察強制檢測名單
之前幾棟過咗唔代表冇出錯

強制檢測係人禍
大廈名單成日錯

Google Docs 一表睇晒強制檢測名單真相

過嚟吹吓水

每日監察

今日有3座大廈上榜要強制檢測
屯門澤豐花園3座澤民樓
紅磡寶石戲院大廈A座
長沙灣寶熙苑B座榮熙閣

稍後時間會再更新
繼續監察

一表睇晒衞生署強制檢測名單真相

今日3座上榜要強制檢測大廈
初步冇可疑，以現有資料睇，係真正符合強制檢測準則

各位香港人繼續做好自己衞生，好人一生平安

你個po 推唔上

完全推唔到

我都想知點解推唔起
係咪因為呢兩日我冇再周圍貼link
定係純粹連登仔唔太關心呢件事

唔關事

你試吓開個新po
我call人入嚟